"C:\Users\TONG CHANG\AppData\Local\Programs\Python\Python39\python.exe" "D:/EC 601 OSAMA/project2/emotion_analyze.py"
 Input KEYWORDS that you want to find: football
Input the NUMBER that you need : 50
Text: And for all the latest on what's going in Portuguese football, and a thoroughly enjoyable listen, check out the @LongBallFutebol podcast!
Sentiment: 0.8999999761581421, 0.8999999761581421
Text: RT @790TheTicket: It‚Äôs a Football Friday! Can the Dolphins beat Tom Brady and the Buccaneers?! Hoch &amp; Crowder will discuss‚Ä¶ The Hochman &amp; C‚Ä¶
Sentiment: 0.0, 0.4000000059604645
Text: RT @TheSpartansWire: Michigan State football RB Kenneth Walker III added to Maxwell Award watch list  https://t.co/Prlu8HR94b
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: the bitches in front of me in my class rn are talking about football and im just here looking at people cutting themselves on twt
Sentiment: -0.699999988079071, 0.699999988079071
Text: RT @PIF_en: An investment group led by #PIF has completed the acquisition of 100% of Newcastle United Football Club @NUFC. https://t.co/Ehe‚Ä¶
Sentiment: 0.10000000149011612, 0.30000001192092896
Text: RT @btsportfootball: Newcastle jump straight into number one in the list of football's richest owners ü§Ø https://t.co/Y5cWQVRCFu
Sentiment: 0.10000000149011612, 0.10000000149011612
Text: HEADS UP: Football

"Staveley hoping for long overdue success for Newcastle"

GIVE IT A WATCH:‚Ä¶ https://t.co/PfR0MhgpZo
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.8999999761581421
Text: RT @TrollFootball: Belgium is the Tottenham of national football teams.
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: Premio Yashin 2021, la lista dei dieci portieri candidati: France Football ha pubblicato la lista dei dieci candida‚Ä¶ https://t.co/TNUpg12qEB
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.5
Text: RT @gohatt: . . . I haven't watched those anti-American idiots play football for two years!!
Sentiment: -0.20000000298023224, 0.5
Text: RT @dme__363: Ronaldo the new face of the Premier League. The Face of Football. https://t.co/Ib3Fw1AOpW
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.6000000238418579
Text: 'Are you ready for some football?' More important, 'Are you ready to be vaccinated?' 
Here's a timely nudge from‚Ä¶ https://t.co/tHDDgE9lDM
Sentiment: 0.0, 0.30000001192092896
Text: RT @SpikiBoyy: Voil√† pourquoi le football est le meilleur sport ‚öΩÔ∏è ‚ô•Ô∏è #BELFRA https://t.co/v8gRLled2y
Sentiment: 0.5, 0.5
Text: Best Football  commercial everü§£ü§£ü§£ https://t.co/vcKXJk2wtc
Sentiment: 0.8999999761581421, 0.8999999761581421
Text: RT @artink67: College Football Recruiting Event for Coaches Only: https://t.co/6so5D4NDnC
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: RT @WTHRcom: The Danville Warriors (6-1) host the Western Boone Stars (5-2) Friday, Oct. 8 at 7 p.m. #13OPFB #OperationFootball
https://t.c‚Ä¶
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: RT @JonScottTV: Spencer Brown is from Lenox, Iowa... a town of about 1,400 people.

200-300 of those residents are making the 2+ hour drive‚Ä¶
Sentiment: -0.20000000298023224, 0.5
Text: A weekend with no club football makes me sick https://t.co/RieE4IOJGl
Sentiment: -0.800000011920929, 0.800000011920929
Text: RT @MizzouAthletics: We are proud to participate in College Football Mental Health Week, a call to action by @HilinskisHope to raise mental‚Ä¶
Sentiment: 0.4000000059604645, 0.4000000059604645
Text: Aqu√≠ est√° lo √∫ltimo que se puede ver en Football Analytics. A verlo mientras la transmisi√≥n todav√≠a est√© disponible. https://t.co/KYwbtRGfdp
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.800000011920929
Text: Winnacunnet vs. Portsmouth/Oyster RiverüèàNew Hampshire HS Football 
today @ 7p.
@PortsAthletics @PHSClipperFBall‚Ä¶ https://t.co/6sGDBP744x
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.6000000238418579
Text: RT @560WQAM: It‚Äôs a Football Friday! Can the Dolphins beat Tom Brady and the Buccaneers?! Hoch &amp; Crowder will discuss‚Ä¶ The Hochman &amp; Crowde‚Ä¶
Sentiment: 0.10000000149011612, 0.4000000059604645
Text: @donowiIson @xopgoat10 @jholland4_ @DanielJonesMVP Your worse than Covid. It's just football.
Sentiment: -0.6000000238418579, 1.2000000476837158
Text: @TheBat8022 @NBCS49ers That was his first half of football and scored more TD‚Äôs than Jimmy Garbage Can LMAOOO ü§£
Sentiment: 0.30000001192092896, 0.30000001192092896
Text: @LushaWest Maybe watch some football
Sentiment: -0.10000000149011612, 0.10000000149011612
Text: @talkSPORT Simon Kjaer should win it for more than just playing football. What he did goes beyond the sport. Real leadership.
Sentiment: 0.800000011920929, 2.4000000953674316
Text: @Football__Tweet Mason mount üòÇüòÇüòÇüòÇ
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: RT @Brett_McMurphy: LSU will no longer require prove of vaccination or negative COVID tests for fans at home football games in Tiger Stadiu‚Ä¶
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: Dan Crowley reveals how he coped with summer of difficulty before signing for Cheltenham. #hcafc 

https://t.co/CetWuj7Big
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.800000011920929
Text: if they did a fake terrible awful football afc richmond game in real life know that i‚Äôll be decked out in fictional‚Ä¶ https://t.co/zmT4LOGYv1
Sentiment: -0.10000000149011612, 1.100000023841858
Text: Charlotte vs. FIU betting resources are available for tonight's CUSA meeting

Preview: https://t.co/IbvLIu2J8F

CUS‚Ä¶ https://t.co/WbQUXQVZsU
Sentiment: 0.10000000149011612, 0.5
Text: RT @ESPNFC: Throwback to when Griezmann signed Mbappe for Newcastle on Football Manager üòÖ

(via @equipedefrance) https://t.co/pDprbDHSmh
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: All my football peeps out there, if you ain't ever watched the movie the Program, I insist.. I watched this movie,‚Ä¶ https://t.co/UQ46a9sHD4
Sentiment: 0.30000001192092896, 0.6000000238418579
Text: @MiniFootballBsc @MiniFootballBsc  is my favorite Token as a retired NFL athlete. Soccer/Football and crypto‚ù§Ô∏è‚öΩÔ∏èü•ÖüöÄ https://t.co/vHJ6aXal9g
Sentiment: 0.5, 1.0
Text: RT @jerrysandersRTR: RT if you think Nick Saban is the best coach in college football history...üêòüèà https://t.co/8CKccGYAm4
Sentiment: 0.6000000238418579, 0.6000000238418579
Text: @A_H_Ali81 @barstoolsports Meh who cares its one human out of billions, And its football, 1st world problems.
Sentiment: -0.6000000238418579, 0.6000000238418579
Text: @_IciCestParis_ @ElhadjiKandji1 Pour son geste c‚Äôest beau il m√©rite d‚Äô√™tre nomm√©s..  le monde du football s‚Äô√©tait arr√™t√©
Sentiment: 0.0, 1.5
Text: #WeekendFixtures - Good to luck to the adult Football, Camogie and Minor Hurling teams in their Championship games‚Ä¶ https://t.co/26zaP5iHNe
Sentiment: 0.0, 0.0
Text: It's going to be a beautiful night for a football game!  Good Luck Tigers!  #EvenBetter https://t.co/KeFPaJlGQk
Sentiment: 0.5, 1.7000000476837158
Text: RT @pazpaz: a football team asked to play one of my songs in their stadium but they asked for a clean version. which is hilarious to me, ca‚Ä¶
Sentiment: -0.20000000298023224, 0.20000000298023224
Text: A football match of #Germany without @Manuel_Neuer &amp; @esmuellert_ after many years. Missing them. #DieMannschaft‚Ä¶ https://t.co/EXyBtrbuax
Sentiment: 0.0, 1.100000023841858
Text: But apparently football isnt declining üòÇ https://t.co/6P1qXls5JN
Sentiment: -0.5, 0.5
Text: #worldCup every two years ? : Jurgen klinsmann says yes #FIFA #football https://t.co/RrSdihFSvZ
Sentiment: 0.0, 0.30000001192092896
Text: RT @SpikiBoyy: Voil√† pourquoi le football est le meilleur sport ‚öΩÔ∏è ‚ô•Ô∏è #BELFRA https://t.co/v8gRLled2y
Sentiment: 0.5, 0.5
Text: Marcus Rashford's development is plain to see as he prepares for his 100th Premier League start #Football #News https://t.co/2OFUC8FKob
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.20000000298023224
Text: @NFLonFOX @RamsNFL @Buck @TroyAikman I'm so happy for Stafford near the end of his career having served 12 years of‚Ä¶ https://t.co/dP1RIUw9fW
Sentiment: 0.8999999761581421, 0.8999999761581421
Text: RT @Alfremartinezz: Imparable Pedri! Nominado por France Football entre los 30
Finalistas al Bal√≥n de Oro y 10 finalistas del Trofeo menor‚Ä¶
Sentiment: 0.30000001192092896, 0.6000000238418579
Text: RT @NFL: Bills. Chiefs.
2020 AFC Championship Game rematch.
Sunday Night Football.

This one's going to be good üî•

#BillsMafia | #ChiefsKin‚Ä¶
Sentiment: 0.30000001192092896, 1.899999976158142
Text: RT @GoBearcatsFB: If you‚Äôre willing to go through all 
the battling you got to go through, 
to get where you want to get‚Ä¶
Who‚Äôs got the rig‚Ä¶
Sentiment: 0.0, 0.4000000059604645
Text: Off to KC to camp and watch some CHIEFS football. Cant wait to be back at ARROWHEAD
Sentiment: 0.4000000059604645, 1.100000023841858
-------------------------------------------------------
positive:
['@LongBallFutebol podcast', "And for all the latest on what's going in Portuguese football, and a thoroughly enjoyable listen, check out the @LongBallFutebol podcast!", [0.8999999761581421, 0.8999999761581421]]
['@PIF_en', 'RT @PIF_en: An investment group led by #PIF has completed the acquisition of 100% of Newcastle United Football Club @NUFC. https://t.co/Ehe‚Ä¶', [0.10000000149011612, 0.30000001192092896]]
['@btsportfootball', "RT @btsportfootball: Newcastle jump straight into number one in the list of football's richest owners ü§Ø https://t.co/Y5cWQVRCFu", [0.10000000149011612, 0.10000000149011612]]
['', 'HEADS UP: Football\n\n"Staveley hoping for long overdue success for Newcastle"\n\nGIVE IT A WATCH:‚Ä¶ https://t.co/PfR0MhgpZo', [0.20000000298023224, 0.8999999761581421]]
['', 'Premio Yashin 2021, la lista dei dieci portieri candidati: France Football ha pubblicato la lista dei dieci candida‚Ä¶ https://t.co/TNUpg12qEB', [0.20000000298023224, 0.5]]
['@dme__363', 'RT @dme__363: Ronaldo the new face of the Premier League. The Face of Football. https://t.co/Ib3Fw1AOpW', [0.20000000298023224, 0.6000000238418579]]
['@SpikiBoyy', 'RT @SpikiBoyy: Voil√† pourquoi le football est le meilleur sport ‚öΩÔ∏è ‚ô•Ô∏è #BELFRA https://t.co/v8gRLled2y', [0.5, 0.5]]
['', 'Best Football  commercial everü§£ü§£ü§£ https://t.co/vcKXJk2wtc', [0.8999999761581421, 0.8999999761581421]]
['@MizzouAthletics', 'RT @MizzouAthletics: We are proud to participate in College Football Mental Health Week, a call to action by @HilinskisHope to raise mental‚Ä¶', [0.4000000059604645, 0.4000000059604645]]
['', 'Aqu√≠ est√° lo √∫ltimo que se puede ver en Football Analytics. A verlo mientras la transmisi√≥n todav√≠a est√© disponible. https://t.co/KYwbtRGfdp', [0.20000000298023224, 0.800000011920929]]
['@ 7p.\n@PortsAthletics @PHSClipperFBall‚Ä¶ https', 'Winnacunnet vs. Portsmouth/Oyster RiverüèàNew Hampshire HS Football \ntoday @ 7p.\n@PortsAthletics @PHSClipperFBall‚Ä¶ https://t.co/6sGDBP744x', [0.20000000298023224, 0.6000000238418579]]
['@560WQAM', 'RT @560WQAM: It‚Äôs a Football Friday! Can the Dolphins beat Tom Brady and the Buccaneers?! Hoch &amp; Crowder will discuss‚Ä¶ The Hochman &amp; Crowde‚Ä¶', [0.10000000149011612, 0.4000000059604645]]
['@TheBat8022 @NBCS49ers That was his first half of football and scored more TD‚Äôs than Jimmy Garbage Can LMAOOO ', '@TheBat8022 @NBCS49ers That was his first half of football and scored more TD‚Äôs than Jimmy Garbage Can LMAOOO ü§£', [0.30000001192092896, 0.30000001192092896]]
['@talkSPORT Simon Kjaer should win it for more than just playing football. What he did goes beyond the sport. Real leadership', '@talkSPORT Simon Kjaer should win it for more than just playing football. What he did goes beyond the sport. Real leadership.', [0.800000011920929, 2.4000000953674316]]
['', 'Dan Crowley reveals how he coped with summer of difficulty before signing for Cheltenham. #hcafc \n\nhttps://t.co/CetWuj7Big', [0.20000000298023224, 0.800000011920929]]
['', "Charlotte vs. FIU betting resources are available for tonight's CUSA meeting\n\nPreview: https://t.co/IbvLIu2J8F\n\nCUS‚Ä¶ https://t.co/WbQUXQVZsU", [0.10000000149011612, 0.5]]
['', "All my football peeps out there, if you ain't ever watched the movie the Program, I insist.. I watched this movie,‚Ä¶ https://t.co/UQ46a9sHD4", [0.30000001192092896, 0.6000000238418579]]
['@MiniFootballBsc @MiniFootballBsc  is my favorite Token as a retired NFL athlete. Soccer/Football and crypto‚ù§Ô∏è‚öΩÔ∏èü•ÖüöÄ https', '@MiniFootballBsc @MiniFootballBsc  is my favorite Token as a retired NFL athlete. Soccer/Football and crypto‚ù§Ô∏è‚öΩÔ∏èü•ÖüöÄ https://t.co/vHJ6aXal9g', [0.5, 1.0]]
['@jerrysandersRTR', 'RT @jerrysandersRTR: RT if you think Nick Saban is the best coach in college football history...üêòüèà https://t.co/8CKccGYAm4', [0.6000000238418579, 0.6000000238418579]]
['', "It's going to be a beautiful night for a football game!  Good Luck Tigers!  #EvenBetter https://t.co/KeFPaJlGQk", [0.5, 1.7000000476837158]]
['@SpikiBoyy', 'RT @SpikiBoyy: Voil√† pourquoi le football est le meilleur sport ‚öΩÔ∏è ‚ô•Ô∏è #BELFRA https://t.co/v8gRLled2y', [0.5, 0.5]]
['', "Marcus Rashford's development is plain to see as he prepares for his 100th Premier League start #Football #News https://t.co/2OFUC8FKob", [0.20000000298023224, 0.20000000298023224]]
["@NFLonFOX @RamsNFL @Buck @TroyAikman I'm so happy for Stafford near the end of his career having served 12 years of‚Ä¶ https", "@NFLonFOX @RamsNFL @Buck @TroyAikman I'm so happy for Stafford near the end of his career having served 12 years of‚Ä¶ https://t.co/dP1RIUw9fW", [0.8999999761581421, 0.8999999761581421]]
['@Alfremartinezz', 'RT @Alfremartinezz: Imparable Pedri! Nominado por France Football entre los 30\nFinalistas al Bal√≥n de Oro y 10 finalistas del Trofeo menor‚Ä¶', [0.30000001192092896, 0.6000000238418579]]
['@NFL', "RT @NFL: Bills. Chiefs.\n2020 AFC Championship Game rematch.\nSunday Night Football.\n\nThis one's going to be good üî•\n\n#BillsMafia | #ChiefsKin‚Ä¶", [0.30000001192092896, 1.899999976158142]]
['', 'Off to KC to camp and watch some CHIEFS football. Cant wait to be back at ARROWHEAD', [0.4000000059604645, 1.100000023841858]]
neutral:
['@790TheTicket', 'RT @790TheTicket: It‚Äôs a Football Friday! Can the Dolphins beat Tom Brady and the Buccaneers?! Hoch &amp; Crowder will discuss‚Ä¶ The Hochman &amp; C‚Ä¶', [0.0, 0.4000000059604645]]
['@TheSpartansWire', 'RT @TheSpartansWire: Michigan State football RB Kenneth Walker III added to Maxwell Award watch list  https://t.co/Prlu8HR94b', [0.0, 0.0]]
['@TrollFootball', 'RT @TrollFootball: Belgium is the Tottenham of national football teams.', [0.0, 0.0]]
['', "'Are you ready for some football?' More important, 'Are you ready to be vaccinated?' \nHere's a timely nudge from‚Ä¶ https://t.co/tHDDgE9lDM", [0.0, 0.30000001192092896]]
['@artink67', 'RT @artink67: College Football Recruiting Event for Coaches Only: https://t.co/6so5D4NDnC', [0.0, 0.0]]
['@WTHRcom', 'RT @WTHRcom: The Danville Warriors (6-1) host the Western Boone Stars (5-2) Friday, Oct. 8 at 7 p.m. #13OPFB #OperationFootball\nhttps://t.c‚Ä¶', [0.0, 0.0]]
['@Football__Tweet Mason mount üòÇüòÇüòÇ', '@Football__Tweet Mason mount üòÇüòÇüòÇüòÇ', [0.0, 0.0]]
['@Brett_McMurphy', 'RT @Brett_McMurphy: LSU will no longer require prove of vaccination or negative COVID tests for fans at home football games in Tiger Stadiu‚Ä¶', [0.0, 0.0]]
['@ESPNFC', 'RT @ESPNFC: Throwback to when Griezmann signed Mbappe for Newcastle on Football Manager üòÖ\n\n(via @equipedefrance) https://t.co/pDprbDHSmh', [0.0, 0.0]]
['@_IciCestParis_ @ElhadjiKandji1 Pour son geste c‚Äôest beau il m√©rite d‚Äô√™tre nomm√©s..  le monde du football s‚Äô√©tait arr√™t', '@_IciCestParis_ @ElhadjiKandji1 Pour son geste c‚Äôest beau il m√©rite d‚Äô√™tre nomm√©s..  le monde du football s‚Äô√©tait arr√™t√©', [0.0, 1.5]]
['', '#WeekendFixtures - Good to luck to the adult Football, Camogie and Minor Hurling teams in their Championship games‚Ä¶ https://t.co/26zaP5iHNe', [0.0, 0.0]]
['@Manuel_Neuer &amp; @esmuellert_ after many years. Missing them. #DieMannschaft‚Ä¶ https', 'A football match of #Germany without @Manuel_Neuer &amp; @esmuellert_ after many years. Missing them. #DieMannschaft‚Ä¶ https://t.co/EXyBtrbuax', [0.0, 1.100000023841858]]
['', '#worldCup every two years ? : Jurgen klinsmann says yes #FIFA #football https://t.co/RrSdihFSvZ', [0.0, 0.30000001192092896]]
['@GoBearcatsFB', 'RT @GoBearcatsFB: If you‚Äôre willing to go through all \nthe battling you got to go through, \nto get where you want to get‚Ä¶\nWho‚Äôs got the rig‚Ä¶', [0.0, 0.4000000059604645]]
negative:
['', 'the bitches in front of me in my class rn are talking about football and im just here looking at people cutting themselves on twt', [-0.699999988079071, 0.699999988079071]]
['@gohatt', "RT @gohatt: . . . I haven't watched those anti-American idiots play football for two years!!", [-0.20000000298023224, 0.5]]
['@JonScottTV', 'RT @JonScottTV: Spencer Brown is from Lenox, Iowa... a town of about 1,400 people.\n\n200-300 of those residents are making the 2+ hour drive‚Ä¶', [-0.20000000298023224, 0.5]]
['', 'A weekend with no club football makes me sick https://t.co/RieE4IOJGl', [-0.800000011920929, 0.800000011920929]]
["@donowiIson @xopgoat10 @jholland4_ @DanielJonesMVP Your worse than Covid. It's just football", "@donowiIson @xopgoat10 @jholland4_ @DanielJonesMVP Your worse than Covid. It's just football.", [-0.6000000238418579, 1.2000000476837158]]
['@LushaWest Maybe watch some footbal', '@LushaWest Maybe watch some football', [-0.10000000149011612, 0.10000000149011612]]
['', 'if they did a fake terrible awful football afc richmond game in real life know that i‚Äôll be decked out in fictional‚Ä¶ https://t.co/zmT4LOGYv1', [-0.10000000149011612, 1.100000023841858]]
['@A_H_Ali81 @barstoolsports Meh who cares its one human out of billions, And its football, 1st world problems', '@A_H_Ali81 @barstoolsports Meh who cares its one human out of billions, And its football, 1st world problems.', [-0.6000000238418579, 0.6000000238418579]]
['@pazpaz', 'RT @pazpaz: a football team asked to play one of my songs in their stadium but they asked for a clean version. which is hilarious to me, ca‚Ä¶', [-0.20000000298023224, 0.20000000298023224]]
['', 'But apparently football isnt declining üòÇ https://t.co/6P1qXls5JN', [-0.5, 0.5]]

support rate:  0.52

positive group history last 100 tweets
@LongBallFutebol podcast
@PIF_en
@btsportfootball
@dme__363
@SpikiBoyy
@MizzouAthletics
@ 7p.
@PortsAthletics @PHSClipperFBall‚Ä¶ https
@560WQAM
@TheBat8022 @NBCS49ers That was his first half of football and scored more TD‚Äôs than Jimmy Garbage Can LMAOOO 
@talkSPORT Simon Kjaer should win it for more than just playing football. What he did goes beyond the sport. Real leadership
@MiniFootballBsc @MiniFootballBsc  is my favorite Token as a retired NFL athlete. Soccer/Football and crypto‚ù§Ô∏è‚öΩÔ∏èü•ÖüöÄ https
@jerrysandersRTR
@SpikiBoyy
@NFLonFOX @RamsNFL @Buck @TroyAikman I'm so happy for Stafford near the end of his career having served 12 years of‚Ä¶ https
@Alfremartinezz
@NFL

Process finished with exit code 0
